（JJ插針筒屎坑求）想問邊度驗眼配hoya最好

自己住九龍東
講驗眼質素係咪眼鏡88果d大野最穩陣？
樓上鋪如非專業驗眼不作考慮
有無巴打有好介紹